今日食左幾多個漢堡包？

暫時4個

朝早兩個
下午 4個
夜晚 再3個

仲有個聽日早餐